# Orion Empire
Jeu RTS dans le cadre du cours B-51 au cegep du Vieux-Montréal.

## Commande afin de lancer le jeu
python orion_empire_15.py

## Liens pour documents collaboratifs
* https://1drv.ms/f/s!Aq-A0PLhfABMhBJnmUcXWah-GGdK
